唔返工拎綜援人生贏家

今年又三糧

雖然去唔到歐洲

但近近地去下台灣泰國玩下都唔大問題

利申：日日訓到中午同屋企人飲茶再返屋企上連登

Ok